七月一，港島見！

P牌做唔到幾多，只希望連登全版都係七月一行動post

港島見

我仲會tg曬之前聯絡過嘅人，約7.1.出嚟....雖然好多都唔記得係邊個...

加油巴打

身邊有太多手足唔係被捕就離開香港，傷心過後係時候振作。我唔會理乜春野法，我只想做我想做嘅事。和理非——和平、理性、非暴力！
如果過去咁多個月閣下都自認係和理非，唔敢行前一步嘅話都唔緊要，但希望大家唔好將和理非喺不知不覺間變為怕被捕的藉口。
七月一，我會堅持和理非地上街舉旗叫口號！

我無野講